{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101552",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "코지로오모테나시 구로디지털단지점"
    },
    "text": "ソウル特別市九老区デジタル路32ギル97-162階に位置するコジロウ表梨九老デジタル団地店は団体ルーム20個とテーブル20個を提供しています。 私たちは常に新鮮な材料で食べ物を準備し、快適な雰囲気を作って食事を楽しむことができるように努力しています。 当店は美味しい料理でお客様の味覚を満足させるために最善を尽くしており、正直でクリーンな食材と調理法で新鮮で研究開発された献立を提供しています。 団体ルームの予約は必須であり、サービスも最上のレベルを誇ります。 コジロウ表梨黒デジタル団地店は、九老デジタル団地駅の2番出口から徒歩2分の距離に位置し、様々なメニューをご用意しております。 例えば、長崎ちゃんぽん鍋26,000ウォン、たこ唐揚げ23,000ウォン、海鮮おこげ鍋25,000ウォン、とんかつ盛り合わせ28,000ウォン、海鮮お好み焼き23,000ウォン、海鮮焼きうどん23,000ウォン、牛のともばら肉もやし炒め24,000ウォン、刺身の盛り合わせ(小)48,000ウォン、焼き鳥6種22千円です。 コジロウ表梨黒デジタル団地店は、常にお客様を真心を込めておもてなしし、最上の味と親切なサービスで気分を良くしております。 皆様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店はどこにありますか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店は、ソウル特別市九老区デジタル路32ギル97-162階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店では何を提供していますか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店では、団体ルーム20個とテーブル20個を提供しています。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の特徴は何ですか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店は、常に新鮮な材料で食べ物を準備し、快適な雰囲気を作って食事を楽しむことができるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店では、長崎ちゃんぽん鍋、たこ唐揚げ、海鮮おこげ鍋、とんかつ盛り合わせ、海鮮お好み焼き、海鮮焼きうどん、牛のともばら肉もやし炒め、刺身の盛り合わせ(小)、焼き鳥6種などのメニューをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の予約方法はありますか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の団体ルームの予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店はどの駅からアクセスできますか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店は、九老デジタル団地駅の2番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店のサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店は、お客様の味覚を満足させるために最善を尽くしており、正直でクリーンな食材と調理法で新鮮で研究開発された献立を提供しています。また、サービスも最上のレベルを誇っています。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の営業時間は、朝8時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店は、常にお客様を真心を込めておもてなしし、最上の味と親切なサービスで気分を良くしています。"
        },
        {
            "question": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "コジロウ表梨黒デジタル団地店の価格帯は、メニューによって異なりますが、例えば長崎ちゃんぽん鍋は26,000ウォン、たこ唐揚げは23,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 657
    }
}